有冇巴打仲未收到稅單交稅

打去稅局剩係話未輪到
係咪比政府查緊家宅

傻啦，大把單未出啦

咁多年我都係第一次咁遲
年年11月收到

你地係咪都係定薪